香港豬報、百粉報反攻文宣要點

對家香港豬報、百粉報等的反文宣：
一、開始從家庭成員父母子女因政見而不和大做文章，目的在於強化服從及親情的面向，指責示威者不孝；
二、對警暴視而不見，示威者圍警總罪大惡極，加插示威者還擊就是暴動是暴徒；
三、不斷強調警隊是不能被挑戰的權威，任何警員在執法過程中的犯法行為，都是暴徒迫出嚟，或者扮根據守則執行職務，又或者故意抹黑警察
四、利用警員人性化及親情一面大做故事，搏軟弱無知者支持及站在他們的一方。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!